{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026002",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2443156?place[place_type]=GID&place[gid]=2443156&place[latitude]=38.072907083&place[longitude]=127.5250795606&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 큰나무펜션"
    },
    "text": "日常から離れ、自然とともにリラックスできる場所、大きな木ペンションです。 ここは古い友達のように、時には恋人のように、いつも暖かくて家族のようなところです。 独立した空間で息づく自然と楽しみどころ、バーベキューパーティーを楽しみながらリラックスすることができます。 ここではストレスをすべて吹き飛ばすことができ、大切な思い出を作ることができます。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数超過のため、入室拒否の際は払い戻しができませんので、ご注意ください。 予約後、ペンションや客室を変更したい場合は、当該予約をキャンセルして再度予約してください。 予約変更のためのキャンセルの際にもキャンセル料がかかりますので、慎重にご予約いただく必要があります。 最大人数が2名様のカップル専用ルームの場合、幼児やお子様は同伴入室が不可能で、ペット連れの場合も入室できません。 退室の際には、自分の家のように整えてください。 全客室でテラスバーベキューも可能であり、現地決済をお願いします。 客室ではIPTVとWiFiを利用してデータの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができ、客室内では喫煙が禁止されており、駐車可能なスペースもあります。 周辺の観光地としては広徳山、北漢江、平和のダム、安東鉄橋などがあります。 ペットは入室できません。 客室の種類としてはカップルルーム(オンドル)、カップルルーム(ベッド)、フレンズルーム、ファミリールーム(オンドル)、ファミリールーム(ベッド)があり、最大人数は4人から8人まで多様に使用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合、入室はできませんか？",
            "answer": "予約人数超過のため、入室拒否の際は払い戻しができませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "予約後にペンションや客室を変更したい場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約後、ペンションや客室を変更したい場合は、当該予約をキャンセルして再度予約してください。"
        },
        {
            "question": "予約変更のためのキャンセル料はかかりますか？",
            "answer": "予約変更のためのキャンセルの際にもキャンセル料がかかりますので、慎重にご予約いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "カップル専用ルームの最大人数は何人ですか？",
            "answer": "最大人数が2名様のカップル専用ルームの場合、幼児やお子様は同伴入室が不可能で、ペット連れの場合も入室できません。"
        },
        {
            "question": "退室の際は何をする必要がありますか？",
            "answer": "退室の際には、自分の家のように整えてください。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューは可能ですか？",
            "answer": "全客室でテラスバーベキューも可能であり、現地決済をお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットは利用できますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを利用してデータの心配なく素早く便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては広徳山、北漢江、平和のダム、安東鉄橋などがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "どのような客室の種類がありますか？",
            "answer": "客室の種類としてはカップルルーム(オンドル)、カップルルーム(ベッド)、フレンズルーム、ファミリールーム(オンドル)、ファミリールーム(ベッド)があり、最大人数は4人から8人まで多様に使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 546
    }
}